\thispagestyle{empty} %bez numeru strony

\begin{center}
{\large{Sprawozdanie z laboratorium:\\
Metaheurystki i Obliczenia Inspirowane Biologicznie}}

\vspace{3ex}

Część I: Algorytmy optymalizacji lokalnej, problem QAP \\
Część II: Algorytmy optymalizacji lokalnej i globalnej, problem QAP
%Część III: Eksperyment: ... (prezentację można zrobić w LaTeX - służy do tego klasa "beamer")

\vspace{3ex}
{\footnotesize\today}

\end{center}


\vspace{10ex}

Prowadzący: dr hab.~inż. Maciej Komosiński

\vspace{5ex}

Autor:
\begin{tabular}{lllr}
\textbf{Marcin Szymura} & inf117230 & ISWD & marcin.a.szymura@student.put.poznan.pl \\
\end{tabular}

\vspace{5ex}

Zajęcia środowe, 15:10.

\vspace{35ex}

\noindent Oświadczam, że niniejsze sprawozdanie zostało przygotowane wyłącznie przez powyższego autora,
a wszystkie elementy pochodzące z innych źródeł zostały odpowiednio zaznaczone i~są cytowane w bibliografii.  

\newpage
